原來HKTV市值已經迫近CCTVB......

//
武漢肺炎情況持續，港股今日由低位回升，恆指今日升超過 706 點 ，香港電視的股價炒上近七個月高位，今日單日升近 9 % 至 5.2 元。累計香港電視過去一個月急升約五成，市值漲至 42.68 億，市值進一步追近 TVB。

口罩供應仍然緊張，香港電視今日發帖講述在東南亞國家尋找口罩供應的過程，又指已確認日後的供應量，但因為部分因素未能確認，暫時未能預告返貨量，獲網民大量好評，「但只要我哋一有消息，一定會通知大家！敬請大家請耐心等候 。」

香港電視當日未能成功申請免費電視牌照，在主席王維基之後轉戰網購，至今日市值達 42.68 億元，追近當日反對港視發牌 TVB（電視廣播，511）。以往市值達數百億的 TVB 因業績，今日收市市值為 52.91 億元。

TVB 前年購入星美（198）新發行、本金總額逾 8 億元的可換股貸款及債券，因星美財困，連累 TVB 需撇賬 5 億元。業績欠佳，加上投資失利，過去一年股價跌約兩成。
//

之後TVB係咪要將TVBbuddy放上HKTVmall 散貨

誠哥，維基，香港之光

Cctxb弱智

Push

Cctvb嘅高層用好多前ccatv, 前畸寶tv嘅智將，視𡃤共為己任，幕前亦都一樣，自己培育嘅偽人，就百般武藝樣樣唔得，咁點會唔死?

遲D收購TVB

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於輸
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

香港人繼續支持HKTVMALL

直接有電視牌

有冇諗過係tvb唔會賣
atv咪咁

其實一日中共係到，一日民企都坐大唔到，所以呢個垃圾國家永遠唔會進步

只會大陸佬接大陸佬⋯⋯

王維基

做貿易買賣：一流
做影視娛樂：九流

Cctvb咪就係港共縮影，奶共，用埋啲廢人做高層，不聽民意，與民為敵，抵撚死

其實一日 共產黨 一黨專政
一日民企都發唔到圍

其實一日 ＴＶＢ 一台獨大
一日娛樂影視都冇運行

兩登好多1137大股東